突發有人虐待動物！

隻貓自己走去有乜問題

樓豬戇鳩 橙有維他命C

天貓d人咁上下

我費事屌你